# Seelsorge

1. Müssen wir die Funktion eines Baustein anhand seiner Bezeichung kennen?
   JA
2. Nur Holzer Themen
3. Müssen wir Kennwerte und andere Daten von Bausteinen auswending wissen?
   NEIN
4. Schaltschwellen (11.9.) kommen nicht
5. Bus und Stern kommen Nicht
6. 74xx164 kommt nicht
7. Pinbezeichnungen: Die Funktion kann gefragt werden
8. Das zeichnen des Vierquadrantenkennlinienfelds wird NICHT verlangt. Die Größen für jeden Quadranten müssen bekannt sein!
9. EEPROM 24LC256 Alles bis auf das heute (24.10.2019) besprochene "Ack Polling"

